Hotcha 演唱會 2018

Hotcha 宣佈即將舉行演唱會！粉絲終於等到喇！
Winkie IG: // 今日9小時順利完成演唱會海報攝影🎉💋 與兩位戰友好好享受工作的日子 更加期待🌸 6月3號🌸演唱會的來臨 ㊗️4/4
HotCha 出道日子 邁向11週年快樂 仲有兒童節快樂啊！！ #人生有幾多個10年#需要盡興而歸 #互相支持鼓勵 //

2018年6月3日 (星期日) 下午8時 ‑ 11時 (3小時)
Source: | Copyright © Timable

一番黎就話開

咁先有人睇

in HOTCHA we trust

香港邊有人記得佢地

唔係散左咩

美言企正中間

唔知果晚會唔會打交

G1格鬥會佢地撐van仔都唔撐winkie 睇得出有d野

不過都會去

到時可能唱唱下黎返場G1

推

兩年前如同敵人，regen係個訪問都同hotcha劃清界線
但自從陳廣偉大婚三個就開始合體
Regen同crystal仲一齊去左winkie生日mini concert...
話就話可能造勢，但中途可能有d野佢地自己解決左，但都係真心睇唔透

有永遠嘅敵人，冇永遠嘅朋友

有得睇打交制得過

當初regen講到咁 心都寒埋
眼見crystal同佢都幾fd 點知去完外國番黎就話唔熟

知人口面不知心

細個有聽過佢哋唱歌
但唔係話散咗㗎咩

多數都係九展

年幾兩年前係lkf撞過regen同crystal，但唔見winkie

又話不和 臭雞 開乜撚show

以前好鐘意佢地 應該會去

解散左同埋g1之後winkie變左搵得最多果個
諸葛小姐又幾錫佢
相反另外兩個其實都幾霉...
Crystal未約滿都只係一年出一隻歌再加舞台劇秘撈，依家去左atv做某d節目既主持
Regen出完兩首歌就冇影，好似又話進修

Crystal唱歌好似進步左，可唔可以繼續做返歌手，唔係好想佢行演員條路

香草色的驚喜～～～請給我專利～～～

幾時賣飛?

冇人陪睇

【6月開演唱會】HotCha各有各忙 Winkie：只得兩個星期排舞

HotCha相隔5、6年後再合體推出單曲，今日喺商台宣傳歌曲及6月嘅演唱會，佢哋透露印咗300張派台碟，Crystal話：「終於有碟可以放入玻璃櫃。」佢哋表示錄歌時，大家仍然有默契，覺得好驚訝，Winkie話：「我諗住要磨合，始終大家好耐冇一齊工作。」

問佢哋難唔難夾期為演唱會綵排，Winkie話：「得兩個星期排舞，因為5月中我要去青島拍戲，我好多謝兩位戰友嘅體諒，叫我小心啲唔好整傷，因為我喺戲中要跆拳道，佢哋冇投訴，仲鼓勵我。」

其實係邊度買飛？
好想知，淨係知日期

有侍公佈

Thankyou🙏🏼

見到快達票有得賣

上台表演打交？

你識分佢地？

係, 剛放左event

內容簡介
十年已過，事可變，但情不可遷！
Hotcha誠邀曾與大家有共同經歷的好友，攜手出席演唱會，一同回憶生活上的點滴。

開始售票日期
2018年4月30日 (星期一) 上午10時

日期及時間
2018年6月3日 (星期日) 晚上8時

地點
九龍灣國際展貿中心-匯星

票價
成人: $580 / $380
輪椅人士: $380

左邊紋嘉右邊惠雅丫嘛 。。。有d淆tim

太好了👏🏻👏🏻👏🏻

又話4月30先賣飛？
咁快有得買？

唔係香港
5月6先返
到時係咪會賣曬

未有得買住😆
30號10am先正式公開發售
只是出了event 同座位表

molamola
返到嚟輪椅位都冇得淨

聽日開賣

會唔會有賣哂既可能

In hotcha we trust

右上先係美言...
中間=惠雅
紋嘉執返個靚樣同頭髮長返順眼左好多

應該會買飛入場
冇人陪都會照買飛

垃圾sg都滿座 呢隊反而無人撐？

聽日10點搶飛

push

再推

係到打定收張580先
想睇但買唔到飛

都未賣, 你又點會知買唔到

一定要睇
依家先去通利會否太遲

好多佢地既歌都識唱
但咁多年無出嚟唱歌會唔會好難聽

買到了

上網買咪得LAW

買到lu😆
本身想買section 1-3/2-3都冇
淨係得返section3-3

買到

屌得返Section 3-3 仲要邊位

s1 兩邊都有靚位執下

隊垃圾邊有滿
個陣朋友大把免費飛周圍派
入到去後面大把吉位

買咗
今次之後都唔知仲有冇機會見到佢哋再合體了

Regen個post#記得買飛唔好錯過可能係台上打交嘅演唱會

想問而家多唔多位淨
我朋友未答我 未買得

佢有去外國咩 佢話去外國果排 我fd見過佢係東涌大快活食下午茶

ps 個fd同佢係中學同學

10點個陣唔得閒呀嘛

大把飛啦

其實係宣傳唔夠定點
好似冇乜人知佢哋開show咁

日日狂做訪問
但真係唔知點解無乜人講開show

無左間大公司喺後台

一來啦
二來 雖然話個主題係3個重組 但係唔知點解對我黎講冇個種好久別重逢既感覺

仲有 S1-1, S1-5 賣

阿豬阿狗都話sell回憶

咁好老實講 回憶對唔同人有唔同定義既

SHINE呀 E-KIDS呀 你話回唔回憶 係種回憶 不過唔係我既回憶囉

我既起點係佢地3個 我身邊有好多野係因為佢地先出現 所以我對佢地係有E種回憶

係我太高估佢地了

hold晒中間位
$580 S1-1同S1-5又勁側
最後我買咗$380 S8第一行算

有冇人單機去睇

我最後買左2-1

距離開賣前幾日先宣佈買飛日期...
利申買左380
身邊冇乜fd鍾意佢地所以冇人陪睇

睇黎呢個po既人大多都一個人睇
有無人組團去睇

我身邊冇人鍾意
好彩我問有冇朋友想睇
有一個話如果我想睇就陪我睇

同埋之前不和單野真係令人對佢地觀感差哂

係
不和成咁仲要出黎扮friend 咁算咩回憶
講明為錢算啦

今日佢地上903係咁講自己好感情 真係想嘔

唔係好敢自己聽concert 至少未係香港試過

自己睇show舒服好多
又唔洗夾時間又唔洗驚fd無錢睇

連登全部00後無人聽hotcha大？

其實唔只連登 的確周圍都冇人講

走曬樣

1) 無乜共鳴
2) 不和單野令到好多人反感 依家咁樣D人仲覺得假

乜原來咁多FANS鍾意唯一的你

鍾意你的味道

我到依家都好憎商台唔比屈尾十4台冠
家姐打歌去商台既成績又係麻麻
商台正一辣殺

開售幾日仲有咁多飛淨

00後聽垃圾kpop 同大陸歌手only

唔聽hotcha就係00後

crystal好正，正宗mk妹
好想屌

出現了

regen肥得黎好正

已經收到飛

不要再說了

好姐妹

輕輕一推

重有好多飛淨

上一上CCTVB流行經典可能會多啲人講，不過都唔夠時間啦

想睇
有冇人單丁睇

有冇人想單丁睇！
我買完飛之後唔記得咗訂咗機票 想死
有意平售啊！！！！
$380位！有意tg我：eunicexd
自己都覺得自己蠢

建時地產施家殷呈獻 HotCha 十週年回憶慈善演唱會

當做善事

點解係咁做訪問都真係好似無乜人講佢哋就嚟開show

3個都樣衰冇波唔唱得唔跳得 咁既垃圾開乜演唱會呀

終於出咗首新快歌

都幾震撼式嘅難聽

諗緊睇唔睇

我都係 話哂佢地開唯一一次冇睇過
但見佢地貌合神離又唔係好想睇

啲快歌 ok 嘅
如果唱童話之夢就一定睇

但見佢地貌合神離又唔係好想睇-->重點

不過最後都揀左去睇 話哂中學回憶

380重有好多飛剩 個宣傳其實做乜鳩 又唔盡放飛

三隻臭雞

有冇人單丁想一齊睇 見到有人放450/兩張

shine hotcha 呢d明明係唱唔掂先收皮

隔個10年又可以炒回憶

我都見到 佢話hold左

個個演唱會都見到你

大家咁話 但hotcha我冇買

我都冇，淨係鍾意佢首you are my best friend,有共鳴

首首都識但星期日要陪兩老 冇得睇

3個面和心不和

有2張hotcha演唱會飛 接近原價放 有意pm

佢地夾埋e-kids, shine, 2R, cookies幾隊同期嘅一齊開會吸引好多

今晚勿相認

突然去唔到 380 2張平放

Tg: fattli，可以地鐵站即刻交收

有冇人已到

點解覺得好似咁多人睇咁

係

其實幾值睇
雖然W係咁喊好慘慘豬
但真係好鬼長氣，長氣言
Solo part C最好

除咗偶爾有啲甩嘴，整體都流暢好好睇

無啦啦唱得勁夠氣 真係要讚下

我目測樓上角落頭死位有一堆吉位同樓下中間偶爾有吉位之外，其餘入座率都好好啦 我覺得真係叫超額完成

係 好長氣 不過有啲位佢幾好笑
C solo part

估唔到

呢個真
連W都唔差

Winkie唱得好過regen 個人感覺

希望有啦

btw 聽佢哋咁講，好似連紅白黑MV都未拍咁

幾好睇 入座率比想像高

紅白黑唱得好好

比較期待就係呢首，派台一個禮拜第一次live就係開show

紅白黑佢地係咪咪咀

好好睇喎 估唔到
都幾多歌好多人識跟住唱
氣氛唔錯

屌 唔怪得

又要返大陸

應該唔夠時間排 我比較留意個編舞，因為真係debut

係 我都掛住留意跳舞

變大 煙火祭都無

但regen高音真係好輕鬆就唱到出黎
不過r同c唱返hotcha歌偶爾破音
C快歌真心唔係好掂
同埋encore...佢個咪...
仲有有段片咪r同c講winkie...C講到希望就cut鬼左 心諗做乜尻

係 失望左 應該唔夠時間排

覺得regen無乜氣咁

佢地之前有講過話有3 beautiful...
可能唔夠時間
好可惜

了了同變大其實麻麻
變大唔好玩啦 bridge位實抄硬車
佢地好應該唱時光之光

有學習期好感動
不過放咁前

我完全冇諗過最快入波(即係喊)係W
通常都係C最快入波嫁嘛...

我以為佢會播返，真係唔知做乜鳩

今晚W喊左幾次

其實整體都ok
一開頭同最尾情緒好高脹
好多人跟住唱 企起身 又flow得幾好
但了了 變大 煙花祭 白色手機 好姊妹 全部冇
個人覺得唔應該solo 咁多
想睇合體多啲
都幾感動 睇返佢地以前啲片
每段我都知道晒係邊到 咩時期 做緊咩

W個妝麻麻地

隨時唱得好過現役歌手
連跳幾首都夠氣喎 未有過份走音 真心驚訝

重有時光之光( 同埋童話之夢 )
姊妹同途
門內門外(最想睇呢兩首live，不過二人時期歌應該唔會唱)，小桃園, 2beautiful

C encore 個咪直程收咗皮

呢個演唱會我等左8年
大部分歌都識唱
希望等到下一次
仲諗住Regen會唱自己的情歌
BTW,唔知行咩走狗運收到w份禮物

x2

1. 無唱時光之光係咪因為搵唔到/無搵啤梨

2. W個妝我覺得已經比想像中淡

C之前又話solo 唔係重點，但係佢最後個長度搞到都已經好似重點

第一次無乜一睇
解一解散既刻爆到咁

頂一路睇post一路好後悔無買飛睇
(尤其睇到rundown)

真心估唔到有咁多人睇 仲要好多人都跟住唱

唱到不要防曬啲人先真係企起身

其實屈尾十開始我個邊D人已經企哂起身

氣氛好好 W真係好識搞氣氛 雖然有少少fail 但整體真係正

人地女團有d口和心不和
但佢地似調番轉 似心和口不和多d
發生咁多野 就算你話扮fd先合體都好
佢三個起碼睇到有份默契係到

今晚九展係hotcha, 林奕匡 同 黃洋達

好九唔搭八 不過證明九展啲場真係爭崩頭

有份企起身一齊唱
本身以為會勁冷場 最驚係w果part 諗住佢唱我不完美實勁尷尬 好彩避重就輕 效果都好好

唉 佢地真係好搞笑

有冇人覺得張智霖支咪個key好似俾人校高咗一度咁
有幾句成個初音未來咁

好後悔無去睇

不和都可以和好嘅姐

利伸：有去睇 三個堅有默契

W喺台上講辛酸史
好正面咁話明白到一樣嘢 路係靠自己雙手行出嚟
結果鄧穎芝又落hashtag抽W水
雖然唔知W份人係點
但唔明點解鄧穎芝做人做到咁小家
好朋友開show恭喜完人咪算囉話曬十週年
係要搞呢搞路搵位入人
好肉酸

好煩呀 一時講錯唔得咩
小家都咁

580

人地打拳打到做埋生意
佢打完拳都仲係樂壇小強

唔抵得係度單單打打咁
做人做到咁小氣真係抵佢紅唔起

就算對象唔係winkie
佢咁做都好撚小家

雖然W都唔係好

垃圾鄧穎芝
做人做到你咁小家真係陰公
慢慢做小強啦你

原來都成兩年前
做乜重成個怨婦咁
不過唔係咁邊有人講

佢好似心虛edit左
佢del左今晚先知

完全值回票價
大部份歌基本上有唱
組合黎講 佢地都算好合拍
最鍾意佢地講果一句
07新人最團結
我好認同

係遺憾冇唱時光之光

利申 尋晚有入場支持

真係未拍MV

岩啊 完全值回票價
買左580 第5行 雖然係飛機位
但都好前
3個幾鐘 滿滿既回憶
氣氛都好好 可能因為坐fansclub(?)隔離
快歌企哂係度 好正
Solo真心Qui最正

三個都超賣力
比＄睇人努力嘅成果已經好感動
唱仲好大進步

本身仲覺得好貴 而家真係好appreciate

580抵返晒

係 原本睇到REGEN SOLO咁Q長心諗仆街 仲有兩個SOLO

未必有啦
W都係開show前幾日先一齊練
完show唔撚理啦

初頭肉赤 但又係幾好睇

利申 580數飛

有無人知個show會唔會好似第一次咁出碟
老實講，佢哋有啲重要歌都甩咗，出碟個觀感好似唔係太好

救命究竟樂壇小強可以幼稚到咩地步
有巴絲睇唔過眼留言話佢家唔move on
佢又block又del cm再落hashtag串人係打手
人地winkie都趕咗去坐飛機拍戲鬼得閒理你
你都係靠w你個名先可以出一出現喺連登咋

屌 洗唔洗小學雞成咁 比人屌就話人打手
唔怪得永遠十八線

乜逼人turnoff留言功能
有人逼你咩白痴 會唔會太自我中心

應該唔會啦
有某條八婆成日點火 仲開到今次場SHOW已經好好

又點咩火呀...

佢唔自己post無乜人理佢

真係希望拍完個MV真係唔會又要等幾年先嚟一嘢或者無 ，根本三個一齊先係最好睇

好撚小家
人地w都廢閪事理佢

上面CAP圖 唔明點解咁都可以有位比佢開火
合返體 隻小強一定成日借D意走出黎串W

大家覺得會唔會出碟

Chilam支咪...一定出左問題 高左成度

應該就唔會
除非自資

don't make stupid people famous
人地都係想博見報姐

擔得起大條蕉 本小姐在床邊
吹蕭兼露埋LIN 來為你 盡情吞劍

果陣高登d改詞笑到我仆街
估唔到仲有人記得
更加估唔到一開始就唱呢首

YouTube果然有人質疑點解紅白黑要咪嘴，我其實都想問
呢首歌雖然我對佢部分曲詞始終有所保留，但係的確歌曲主題已經由以前全部講青春、愛情、友情，昇華到講大愛平權 ，確係顯示HotCha成熟咗，Edward Chan等人應記一功